# CopKiller



# Instrucciones de Uso:
Abrir el ejecutable, posee un bug el cual no existe respawn al caer de una plataforma, no pude solucionar el error.
Abrir las escenas mediante UNITY, ejecutar la escena MainMenu.

# Sobre la presentacion.
Fue la mejor de las 10 tomas que hice, eran las 3 am estaba enfermo y había trabajado durante el día, hice lo mejor que pude :'(